同大媽有身體接觸簡直係被佢非禮

又唔係多人 成程車係咁hi落我度 我已經起曬勢避 都仲要借啲咦磨我隻手 嗰陣體內散發出嚟嘅惡臭 嗰雙黝黑結實嘅手 諗起我依家都想嘔
我終於明俾人非禮係咩感受